將軍澳英雄，救人嘅勇氣唔應該淨係得佢有

好多人都淨係知道佢畀人捉咗，打到爆晒缸，但就唔知點解，仲話佢單人挑機好蠢。
但佢係我心目中最勇敢嘅人

現場都打成咁
我真係唔敢諗拉咗返去佢依家點

推

一個人行出黎, 驚既係班垃圾POPO

真勇者, 為左救手足

不割

關心下佢好無
嗰陣連身份都不明
佢嘅處境好危險㗎，有無識嘅人可以跟進下

冇哩個膽嘅連登仔
可唔可以為抗爭做少少野
落街貼下野 出黎行下街點都好

唔好令佢對香港人失望

係真！佢一個人頂住班垃圾先係真勇者
其他笑佢嘅人只係因為自己做唔到喺度葡萄佢

明知可能會一命換一命
佢都做咗咁嘅決定

喊左

真勇者

英雄

佢掩護緊救護車

佢好勇敢

佢而家點

push

攬炒 為手足報仇

大大力推啊

岳義士2.0

有無人知依位手足下落？

捨身取義
用自己條命去救一條命

琴日睇tg記得話女友同家人已知

多謝手足

連佢身份都唔知
好有機會之後被跳樓

我喊撚咗
佢比好多所謂大人
都好英勇

推！！！！ 唔好比佢有事

有星火有律師跟未

唔可以比佢出事

我地既手足都係好有人性光輝
希望佢安全！唔好有事！

同荃灣返轉頭救中槍嘅手足一樣
係真英雄

好似當晚家人已經搵返，好似係寶寶channel見到

好撚擔心佢

［認人］有樣有片 疑似係tko單人擋狗手足

有巴打好似搵到佢個樣
有冇人識得佢

好似話今日上庭

今日上庭，觀塘法院， 被扑頭果位叔叔好勇，拒絕遮陣，仲show 傷口比記者影相

嗰晚live post 話佢係咪傻傻地嗰堆含家產羞唔羞恥

依個同岳義士同級，點解冇人話眾籌包佢後路

感謝 +保佑救人英雄盡快獲釋安全回家
各位都要萬事小心

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

手足
義人

真係好勇敢

有消息未

真英雄
唔好扔低義士呀

我會進化 等我

係咪講緊滿臉血男想趕走防暴俾右邊救護車入

非常同意 唔可以忘記佢 要搵人幫佢！

佢係佢 佢唔係任何一個人嘅2.0

曱近平

好似姓謝

多謝你

佢唔只勇 仲好聰明
一人之力都可以牽制住班狗

一定要揾律師。之後有乜需要請再出po. 真勇士 !

呢位巴打應該要同岳巴齊名先得

真•將軍

推
屌你老母死黑警
黑警死全家

人性既光輝真正英雄啊

真英雄，義士
有冇人知佢宜家點

其實佢哋無做錯，要走嘅唔應該係佢哋
可惜依家黑暗嘅事實係留喺香港會好唔安全

如果冇佢嘅話 周同學情況可能更加差
佢係我地每個人嘅榜樣

事實上遲早都會變成CONDOM
睇化晒你班垃圾港豬

多謝你呀義士
推到有好消息

有冇link睇

手足依家點

香港人唔值得你救

推....

好英勇

曱甴 你走啦 我唔想搞大佢

你冚家空難死
返去幫你老母執骨啦

好多人性光輝

推！！搵唔搵得返佢

超越埋岳義士
呢種心態

But 曱甴你鬧得我哋啱
成日都希望點點點，但自己唔肯做行動嗰個

推 兩位都要冇事呀

Push

將軍澳班狗 阻救護救人

班賤種畜牲

救人

睇#50

救人呀屌你

致上最高的敬意

當晚啲人話就係佢迫退警 救護車先入到

佢同岳義士一樣咁勇

睇過當日晏就一模一樣衣著既片，尋日睇過，有冇得搵返

真英雄
共建黃色經濟圈
由抵制狗源開始

謝謝你提醒

睇佢連遮陣都唔要
似係會靠自己、唔想遮遮掩掩生活嘅人

跟本無呢種心態唔好出黎，淨係識比人打

你地真係要有藍絲果種用刀入人群果種先得架

個男仔死咗既話 對唔住

我會係場運動度行前多一步

我頂唔順有真真正正既證據 班曱甴累死手足

係我面前發生

我覺得一樣
兩位都係救人
兩位都預左比人拉/被自殺

英雄 推到有佢消息

Salute!

真英雄

寫紙個女人咁似星期日係沙田個女人
又係舉住兩張紙係咁話中共要整死香港

想點阿

有冇記者跟下佢應該都傷得好重

多謝前線!

阻白車片,我自己推

保釋左，下月再上庭
多謝你

每人心中的長板橋

要有人死咗，先行前一步
香港人過份善良啦
我都明唔同人會有大大小小嘅包袱
但希望如果有需要救人嘅情況，
幫手嘅唔會得一個

不咩割

我都記得依個女人
啲人話佢神經病

手足！
付諸實行

hero

曱甴講大話

好爸爸

重要 backup

同一個？

系 我同事退後都唔應該割

岳巴都話有枝棍 對住一個防暴
佢係得個爛袋對住成team狗

佢去咗邊！唔可以比佢死/消失

痴線好堅 仲係好爸爸

曱甴平

一定幫！

無證騎士

好勇敢

Hero, real hero

Yes
係位叔叔

周同學一定要起身親自同你既救命恩人道謝

Pishhhh

之前有張圖係呢位手足係遊行其實近距離屌曱甴
同一套gear同樣大脾痴條棍
有樣架

Respect

搵左屋企人放番未就唔知

係囉 點解冇人眾籌 冇人去法庭支持佢

好心痛,當時居然只有佢一個企出來, 香港人,說好的反抗呢?!

反抗第一步，建立反擊訊號

佢係英雄

要上庭支持叔叔

支持

撐佢呀！

101衝去幫健仔個個手足

乜撚嘢唔割呀
係人地唔同你割

人民英雄！

英雄，佢踏岀個一步既勇氣。。多謝你

毋忘義士獻身、不屈氣概！

致眾義士：《不屈進行曲》試續新詞—危牆無完卵、威武不能屈

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

你救左周同學 好彩有你
將軍澳人多謝你

袋義士

嗰晚見佢成面血被捕真係驚佢會被自殺，而家算放心小小

英雄
我地個個都要做英雄先對得住佢地

我有frd話 打開有條路 入到去一定打得仲甘
有無人識佢 可以避免佢做咗浮屍

係人地唔同你割席呀.jpg

respect

當晚冷氣軍師既送頭言論
我希望再一次重申
我屌哂你地老母

都有遮陣手足咁我諗可能將軍澳人先知消息知得咁快

如果要眾籌希望手足同佢屋企唔好覺得唔好意思

希望朋友、家人們可以上連登為他報平安。（親自更好） 不希望他出事 害怕會被滅聲..

好想知最後點解比人捉左入去仲要爆哂頭

勇士

早啲訓啦 Sir

有LINK
個頭縫咗10針

【抗暴之戰】為阻警放催淚煙影響女兒 中年商人上街理論被控襲警

黑警一定會付出佢哋嘅代價！！！

求英雄下落

噚晚睇好想喊
live搵返1：25am可以睇到

真英雄 好人一世平安

求手足平安！

為咗一個唔識嘅人可以做到咁
人性光輝
藍絲做唔做到

【抗暴之戰】為阻警放催淚煙影響女兒 中年商人上街理論被控襲警

被告謝永靈（左）頭部縫了10針。劉偉琪攝(蘋果日報)

前晚將軍澳發生激烈警民衝突，凌晨警方進行驅散行動，其間一名科大男生疑因躲避催淚彈，墮樓重創昏迷。同晚，兩名將軍澳街坊在現場附近被捕，遭控以襲警罪，案件今午在觀塘裁判法院提訊，分兩案處理。一如近日的示威案件，控罪書上的涉案警員姓名及編號，一律以英文字母代替。署理主任裁判官徐綺薇質疑有關做法，直指現階段看不到任何原因需要隱藏警員姓名，「至少起碼要披露警員編號，就咁A同B唔太理想」。控方稱會就此索取律政司意見。

相關新聞：【蘋聞追Click】親歷水炮染藍之痛或屬「天意」 毛漢頓悟：差人過晒界

報稱文員的被告吳日勤（30歲）被指於本月4日在將軍澳尚德邨尚智樓尚德巴士總站外襲擊警長A。另一名報稱商人的被告謝永靈（51歲）則被指於同日在將軍澳唐明街公園外襲擊警員A及警員B。

控方申請將案件押後，待警方進一步調查，並就控罪合適性向律政司索取法律意見，其間反對兩被告保釋。惟辯方有保釋申請。徐官最終將案件押後至下月17日再訊，並批准兩人保釋，當中吳姓被告須於每晚12時至翌晨6時宵禁。

相關新聞：【蘋人誌】台衝衝女親歷子彈橫飛 「港警煙霧開槍謀殺民眾」

商人被警方粗暴制服 頭部縫10針
據了解，事發時警方在謝姓被告住所樓下施放催淚煙，由於他怕影響女兒，於是佩戴裝備落樓，要求警方停手。其間他被指推撞警員，遭粗暴制服，導致頭部兩處裂傷、太陽穴紅腫、膝頭及背部擦傷，事後須留院，頭部縫十針。庭上所見，謝的右邊頭部及後腦位置均貼有染血紗布。至於吳則被指用水喉向警員射水。

此外，報稱導遊的男被告洪震（50歲）被指於8月20日在景林邨與頌明苑之間的行人隧道內斬傷三人，被控三項俗稱「傷人17」的蓄意傷人罪。案件今在觀塘法院再訊，並將於本月26日轉介區域法院答辯，其間被告繼續還柙。

【案件編號：KTCC1584、1944-45/19】

岳巴2.0

又一個真漢子

當初唔知情仲話呢位手足係唔係傻撚左

究竟班垃圾幾時有報應

為左勇者 大家真係唔可以放棄

志不死 傳下去

屌你老母個阿叔射下水都想還押屌你老母
手足仲要淨係拎住個袋行出去都屈襲警

推

好心痛

黃金精神

保護自己重要既人。係世上最偉大既男人

岳義士同呢位手足既精神令我好敬佩

決心
香港人

毅進狗連基本理解能力都無

手足辛苦啦

手足 respect

勁過催淚彈🥺🥺

佢先係真正嘅香港人
手足，以你為榮

真心多謝你

佢出返黎未？

當時現場有幾多人？點解得佢一個企出嚟？

多謝

推...

係咪個阿叔
有冇人知佢依家點

今日上咗庭
下個月再上
上面有人講

推
真英雄

多謝手足早日康復

:((((( 香港唔配有佢

隨時..
「屌你老母西,拎袋扮土製玩鳩我?阻我上位發達呀屌你老母!死人野搞撚到通哂天呀,壞我好事
邊個唔打,邊個就係鬼」(一路打一路屌)

保釋ed
下月再上庭
到時大家聲援呀

手足呀

手足喺邊 點算

好多謝佢
香港人一定要幫埋佢

捨身成仁 係真英雄

個頭應該傷到仆街，流血流成咁

啲警察應該怕係炸彈

我哋有乜資格笑佢 我連佢果份勇氣都想像唔到

驚影響個女

講係咁講

敬佩

全香港都應該要有既勇氣

求大家 救救周同學 不能讓黑警將真相埋沒

「證據確鑿求backup」有片證實班狗刻意阻救護車

有無人知手足咩環境？

死黑曱甴阻礙救援
如果周同學早十分鐘到QE情況可能完全唔同

推上去

無論最後周同學情況點都好，
我哋一定要還原真相

姓甚....

Push!!!!

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

大家仲要係呢件事度睇到
班狗係幾撚廢
幾撚欺善怕惡
比啲勇氣企出黎
班狗實淆我地

驚佢應該係因為以為佢拎住啲危險物品，例如爆炸品

tui

有冇消息

佢同岳巴一樣 義薄雲天

早日康復
加油吖

如果大家都肯企出來 結果會好唔同

佢而家點呀

保左出黎味？

係佢救返周同學

佢依家點樣

好撚擔心

好難過，同岳義士一樣，呢啲人應該要名留千古

點算呀你 你唔好出事

據了解，事發時警方在謝姓被告住所樓下施放催淚煙，由於他怕影響女兒，於是佩戴裝備落樓，要求警方停手。其間他被指推撞警員，遭粗暴制服，導致頭部兩處裂傷、太陽穴紅腫、膝頭及背部擦傷，事後須留院，頭部縫十針。庭上所見，謝的右邊頭部及後腦位置均貼有染血紗布。至於吳則被指用水喉向警員射水。

響巴士上喊咗出黎
佢地兩個為咗救人不惜浴血搵命搏
我地幾時先有呢種覺悟
幾時先做到革人中

721 721 721 721 721
警黑勾結 恐襲港人

女友要好好珍惜呢個手足

現場竟然冇人幫佢

打狗 救人

有名未？有冇律師跟緊？

五十歲叔叔黎 已經上左庭
佢一定好愛啲後生仔

甴近平

在場嘅人應該都會好內疚..
檢討完，下次企出嚟就好了

好人一世平安

係咪你老母喺支那就快畀人割腎?

冇人知佢咩名唔好被自殺呀英雄

真英雄
希望佢無事

推！！！！

好佩服佢，千祈唔好有事呀

真勇武
希望佢無事

點解要手足犧牲自己擋住啲曱甴部救護車先入到去
死曱甴阻礙救援 死全家

Ust嗰校長仲喺到逃避，
就咁就於延遲急救嘅行為都唔譴責，
好撚垃圾 佢根本就毫不在乎佢嘅學生，
唔在乎瞓咗喺icu嘅同學

真心英勇

謝義士 多謝你